有冇人用coincheck匯日圓返香港？

好奇想知

借問聲地址認證點攪？要upload咩文件證明自己地址？

要有政府信有你地址

Coincheck 係香港匯入匯出其實收幾多錢？

PS：係日本住，平時用便利店/銀行入錢

我反而想知大家香港匯錢過去，要幾耐先入到。我等左成個星期。email比佢又無覆。成十皮港紙架

正常匯錢應該2個工作天咋wo
你做左認證末，佢寫左如果做緊/末做認證既話會做完認證先會有你個金額

做左喇。唯有等佢email.
我打哂user id比佢。都仲未有

即係套信都收埋？
咁冇理由

所有野都搞哂。
香港個便錢就扣左。
我coincheck account就乜都無

你有香港張轉帳單就唔驚啦 有單有據

最快最平搵人係日本便利店幫你入，每單上限300000円＋756円手繳費

絲打有無聯絡方法可以聯繫到你？ tg 之類。無限感激

我都有同樣情況,TT 銀行扣左數,但coincheck未有錢

係coincheck用credit card買 同係 香港買差得多唔多？

幾時入？
依面假期，可能要耐啲時間

我反而想知道用coincheck賺bitcoin錢之後匯返香港可不可靠。。。

好鬼，我入左7萬，都係成個今日都未有

成個星期到今日 自

我幾日前都入左錢...不過到今日仲未有...email又唔覆...
其他人最終入到數未?

入到數了

前排先係ATM 噤咗300萬人手yen cash 返香港
入落師子銀行，盤咗我好耐呢啲咩嘢錢來，又問我証明

廿零萬港幣都要盤？

咪就係囉，我有atm 拎錢張單比佢睇
又話日文唔識睇

廿零萬已經要check （好似係）